## Ответы на вопросы

1. Описать своими словами для чего вообще нужны функции в программировании.

 - Функции позволяют выполнять определенный набор команд в любом месте кода основной (и остальных) функции. Это позволяет разработчику избегать повторений и делать код более читабельным.

2. Описать своими словами, зачем в функцию передавать аргумент.

 - Аргументы передают свое значение параметрам функции, которые являются локальными переменными функции и используются для манипулирования их значениями внутри блока этой функции. Параметры определяются один раз, а функция вызывается с использованием множества разных аргументов.
